點解科技進步左，工時反而長左

以前就話朝9晚5，而家7點前收工已經好好

見office d文件，以前用手寫，而家用電腦

1日就可以做以前手寫3日野

成個社會人均居住面積越來越細，公屋都

越起越細

究竟錯左d咩

多左機械同電腦返工

爭平左d人工所以你要做多d先夠頂半部電腦

你咁撚蠢咁弱智既？

扣人工

太多人，太多競爭

做快左咪縮短啲tat

最後一樣要ot

華人老細
完

商人諗法係

既然科技發達左
你理應可以做多d 野
所以今時今日一個人工作量比以前係高左好多

1個人做2,3個人工作量

因為科技進步左科技需求多左，使用科技價錢就貴左
人類無進步過，但老闆要你同科技同樣Output
明白未

只要你進步快過科技，工時就會短

以前冇whatsapp冇智能手機
大哥大時代不知幾好